會唔會同同事交換ig？

如題！聽過有啲人會突登開假ig/fb 專加同事
有冇人會真心換？

有 日日j個同事

其實我唔明點解要開新fb ig加同事 其實撚有人理你咩